之前話搶槍會引D黑警開槍射實彈既人係唔係度

記得之前好多人話搶槍只會俾藉口黑警射實彈，而家冇人搶警槍喇，咪又係射實彈!!而家你地有咩想講??

根本黑警一早試過開實彈，只係之前好彩冇人受傷咋，係咪要下下等我地有嚴重傷亡，先肯去接受手足既既任何無底線抗爭行為呀??把口只係識話核爆都唔割蔗，實際上又不斷話呢D唔得個D唔得

[破窗效應]真槍呢單野一定要有咁大煲咁大

推

推!!!!D人肯出黎認錯未!

例子
未放催淚彈果陣：和平示威都敢放 一放實變真暴動
未出水炮車果陣：敢出一定變真暴動
拎支槍出黎指嚇果陣：夠膽咪開囉 開左實變真暴動
唔好再為自己既懦弱搵藉口啦
得罪講句 我係狗見到老豆搵仔都係得淡笑 起左底咪又係乜事都無

搶槍唔係比藉口射實彈 而係justify射實彈
今次個手足根本無致命武力可以傷到個警察 所以連日落帝國外相都出口話警察使用過度武力
如果係搶槍導致射實彈 輿論就未必會一面倒咁譴責警察 因為搶到槍就等於有致命武力 警察就真係可以話生命受到威脅

唔關驚唔驚人開實彈事 而係開實彈既後果

處決3萬蛆蟲
絕不割席

輿論??輿你老母呀!!
你係咪想話手足唔搶槍，俾警犬開實彈，輿論一面倒，所以冇問題??
手足搶槍令警犬開實彈，輿論未必一面倒，所以有問題??

正常人係應該覺得無論咩原因，開實彈都不能接受呀。

屌你老母臭閪我從來都無講過開實彈無問題 咪撚起到屈鳩我
如果因為搶槍而開實彈就好難反駁呀
依家純粹搵碌棍fing幾下佢就開實彈先反映到佢用過份武力呀
食屎啦分化撚

而家事實就證明就算唔搶槍，都係有手足俾人開實彈射呀，你係咪仲要手足自己綁住雙手，SET條底線俾手足，去面對日漸瘋狂既黑警呀?
我會支持手足所有無底線抗爭行為，因為唔SET任何底線係保護緊每一個手足既安危，唔係去在意乜叉野垃圾輿論呀。
輿論重要定手足安危重要呀?

從來無話過係因為驚比實彈射而唔搶槍
而係搶槍比實彈射就變左合理自衛
因為依家警察用過份武力 企圖主動用實彈射殺示威者
所以日後就算有示威者搶槍殺警 都可能會被外界理解
先後次序係好重要
如果搶左槍 -> 被實彈射 = 示威者衰先
被實彈射 -> 搶槍自衛/還擊 = 情有可原
邊個衰先就邊個唔啱

另外國際輿論係極度重要
你唔好諗住政府真係會回應五大訴求 絕對無可能
一定要演變成革命 推翻政府 靠自己實現
到時搵邊個打解放軍? 依家既話可能死r爛r連台灣都未必肯幫手
唔好諗住出解放軍就攬炒收工 未完架
要重生一定要靠外國軍隊擊退中共勢力先
只可以不斷煲大國際輿論 慢慢引導佢地去正確既方向 令佢地起適當時候肯出兵

同埋你feel到紅色大字有幾咁乞人憎未? 根本比人既感覺係強詞奪理聲大夾惡

答我呢句先啦

輿論重要定手足安危重要呀?

輿論可以有好多方法，係咪一定要用手足既性命去換呀??

你個邏輯有問題
D人話A=>B 姐 唔等於佢地有話 not A => not B wor
不過感覺拗都廢事

你咁講法，係咪即係要用手足條命嚟換輿論？
次次都要冇gear出去食tg食子彈先合你意？
就係為咗要突顯黑警暴力？咁多個月仲突顯唔夠咩

如果搶左槍 -> 被實彈射 = 示威者衰先

有邊個會好似你咁睇單一事件呀，由6月到而家，黑警每個行為都係息息相關架。
721同831呢2次恐襲又點計呀??仲有新屋嶺同其他各種警暴呢???
仲有手足同黑警既裝備武力本身就係極度不對等，搶枝槍返黎有幾大問題呀?
咁在意輿論，你識唔識用呢D野去合理化手足既搶槍行為呀??
係咪一定要用手足性命去換取輿論呀??

反正唔搶，都係開槍。

唔係話要空裝出去食彈
但係好難聽咁講 我地除左用人命換輿論好似真係無乜機會贏
同埋就係 個重點係搶槍導致開實彈 定係對方不合理使用武力咁開實彈

漫畫才是王道
再多的youtube片，再多的新聞，再多的文章，都比不上簡單清晰的黑白漫畫 漫畫才是容易導出複雜事件的來由 - 新疆少女米日古麗~ 6月9號至今每一星期都可以成為短篇漫畫， 用一位普通少女慢慢轉為勇武前綫的角度寫亦可， 不同主角如水滸傳英雄亦可，記住一定要盡量簡潔可以同時翻譯多國語言 寫出中共如何在建制内，用盡一切污糟邋遢的手段管治香港 ，寫出香港抗爭者可歌可泣的血淚史

我地除左用人命換輿論好似真係無乜機會贏

咁不如你去做好唔好?

核彈都唔割，從今日起，進入全面革命狀態

懦弱唔緊要唔好周圍傳播堆懦弱估息比同路人
班懦弱者係咁帶風向
心態唔改變一日都唔會成功